［眼紅者勿入］曼聯4:2李斯特城gel頭區

gel定先
win撚硬

高位all in-ed

忠實fans
我都係40倍入

1000蚊跟左上場3:2
轉手29000
今次in多25000
輸左仲有賺3000

拍定手都得喇老友
我讀過drama

必win call 左經紀未?

必win call 左經紀未？

認真買左2雞 反正上次都賺左差唔多十皮

買左八千大元?

push